有無巴絲一月獨遊大阪

希望見到雪

2/1-8/1

Same

17-23

Same ar

巴打諗住去邊倒數?

毒遊緊
入黎問定先等你地一月希望會答到我
jr成日見到個廣告
有個牛仔look女幾正 想知佢咩名

環球影城

我未出發

17-22

機票好貴

大家會去邊

15 16 17有冇巴絲想一齊食個飯

一月獨遊東京

5/1~12/1

留名抄行程

有冇人會去滑雪

有興趣 但未試過

7/1-11/1

18號出發 大阪加東京

1月9-1月13。

11/1-14/1

大阪好小落雪，上年先係二月落得1~2日，去京都或者高野山六甲山會高機會啲

仆街19號usj 有新野

到時咪好撚柒多人

Frd wor

你都係？

係呀
搭HX

一月仲有雪咩？

10-16/1 仲未plan行程

我hkexpress

而家京都間唔中都有落

希望去京都有雪睇

2/1-10/1 希望睇到雪啦

我都係呢段時間去

本身冇plan京都,但又想睇雪

乜咁岩，不過我3日都留京都，最後個日上機先出返黎大阪

27/1~3/2

原本想挑機白髻神社鳥居影日落，不過一條友日落完天黑返去好似有危險，雖然我生得好安全，btw有朋友去過，話個到好荒蕪

我就兩日京都

會住一晚？

打錯 一日先岩 唔過夜啊 不過你講果個地方我都想去

有冇人1月7-11???
想搵人join

如果你淨係留一日，就太趕啦
大阪去，來回要4粒鐘

有無人想15或16一齊去usj

係咩 我見啲blog都係寫33mins-1 hr

你係唔係講緊白髻神社先？如果係既話你大阪出發要2HRS左右, 大阪去京都已經1hrs
跟住京都再去近江高島又已經一粒鐘，之後落左車仲要行半個鐘 就係呢段路入黑既話自己行會有d危險..因為冇乜人煙, 周圍都係農地, 除左的士淨係可以行路

以為你就咁講大阪 本身都冇預去 就係見佢太偏僻 所以放棄

2-9

26-2/2

個到真係好偏僻....但又好靚

一月頭去大阪嘅巴打算點著衫法?

3-8

而家係大阪 一件底衫 裇衫 外套 岩岩好
當然除左夜晚落雨 凍到隻手疆

大阪在住中 可以約出嚟食飯去玩

9~15+1

依家睇返次 先發現你係白髻唔係白鬚

唔好意思我打錯字 自膠

以為有新景點

人在大板 有冇巴絲

無啊，都係個到

21-25
衝動買左NH

12點55分機，仲等緊

11/1-18/1 希望落雪貴船神社開夜晚

我諗住留到點完燈，影完相就走
希望落雪就好

想問係大阪既巴絲天氣點 煩緊帶唔帶羽絨去 我10/1去

20-25

有冇巴絲依家係京都？一齊去食壽喜燒！

我係心齋橋旦馬屋一個人食過， 食完第一碟牛肉， 黎第二碟時， d牛肉多到我點都食唔晒

2/1-7/1
6/1應該會係蒼天堀條河附近尻fing成個晏就

Me都係呢個period wor
依家好驚新年唔知有幾多鋪唔開

Hi still alive?

屌唔會掛 佢唔開我就真係食得屎
再唔係可以去附近D神社Fing既
同埋20分鐘路程內好似都有機鋪

召喚所有想食壽喜燒嘅巴絲把

冇人吹水，一條友食放題，好快食到濟

我17/1 - 21/1

留個tg

d牛肉係好好味， 佢第一碟已經好大碟， 之後第二碟， 仲大碟， 我數過有3層， 每層十幾廿片， 點食呀

我一個人俾咁大碟我， 點食呀

可能佢見到你個user name

今日到阿倍野食下燒肉，點知閂晒